大家睇到未？醒未？政府只會向武力低頭

721，清真寺
穆斯林只有部分（或只佔極少數）係咪極端，你哋睇黑警，林奠幾𠹌肉酸？又哎又西，正中狗閪

睇嚟香港嘅南亞人都係唔會做到啲咩出讓㗎啦，和李菲請你幫手文宣去話比全世界聽，而希望真係各位醒覺啦，一定要做返啲實質嘅嘢先至可佔多少上風而唔係不斷送頭

另外智利5日政府即刻收皮
一個政府自己人民不合作，真勇武，絕對係死穴

各位手足，反抗

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

唔好講話基督教或者天主教有幾深藍先，確實信耶穌㗎亦都相對來講冇穆斯林戰績咁勁㗎啦，所以班狗咪跪到仆街囉

［行動Post] 23/10 英領 House of Lords辯論集氣大會

exact7ly

依家係勇武裝修錯地方
同埋樓上住人樓下放火既問題

我而家講緊嘅係裝修啱或錯都係唔夠力你唔撚明？

呢樣真！！！

推

又或者佢根本無當過香港人係人

真 推